
                      Muy buena, en su línea, muchos efectos especiales.
Esta entrega es mucho mejor que la tercera.
Los que publican criticas en contra no se que se esperan al ir a ver este género.
        
            